有冇人有聽開秦文歌？？？

一起交流下

有

秦文

做乜鳩

中史堂好似有講過啲禮樂，但冇咩興趣

有咩問題

新會然咪能阻住正常討論啦

呢首唔係泰？

首歌好能on9

泰

屌 成堆P牌走入黎做認字特警做乜柒嘢

一開始睇個MV以為係搞gag
聽落幾正下

聽咗幾首佢地呢個系列啲MV好似係台灣拍 幾正 有啲似vlog咁
有冇多啲介紹

漏奶咩撚關係

尋泰記

屌 張圖好似鬼片poster咁

個mv好得意㗎喎

講緊封面張圖我係到諗會唔會係伏

Cocktail

秦國巴打？

比Boy sompob推入坑

秦國新晉歌手

秦國新晉歌手Bright哥

有無ching睇過天生一對？ 主題曲好好聽

笑死

古語

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情

呢條廣告j咗n次了tom 哥啲cover好正

當然呀tom係泰國坤哥做cover比較多
原唱scrubb 真係世界級

漏奶 乜撚關係

Slur

仲有Polycat都好正
帶啲復古味嘅band

有冇人知13：25係咩歌

好鐘意聽呢個歌手嘅歌

好鐘意個人妖覺得佢啲神態好正
有聽佢地其他歌，啲女唔開口真係唔似係秦國人
between, 身邊無人鐘意聽秦文歌

SHUT UP SHUT UP SHUT UP!!!

我都有聽Jennie正好有女人味

幾有feel

LM

有
得閒仲會自彈自唱下

個人最鍾意Lula 一個係泰國幾紅嘅女歌手

其實係一睇就知係泰國人
純粹係唔同區唔同長相
一般呢種甘白嘅都係來自曼谷

利申 一個係泰國生活左幾年嘅香港人

吔譚仔~